點解我地唔可以包容公屋戶高空擲物/隨地吐痰/周街食煙?

住公屋既人，質素係差啲，書都讀唔多，教養都係差啲
正如你都唔會屌鳩一個智障既人所做既野
所以我地要學識包容住公屋既人既所作所為呀

其實樓主開咁多公屋post有咩意圖 真心想知
利申：住劏房

包容？包包下可能死左都唔知

煙剷死全家，食多啲早啲死交返公屋出來

樓上掉舊唔知咩落黎打中個頭